梳打餅黎講 呢隻ACE牌堅好食

入口餅香/麥味濃厚，爽脆，厚身，夠咸

食過你會發覺，嘉頓，太平，edo, 其他美國牌子都冇呢隻味
難怪Sam 哥推介

利申，非打手